IG Salon有幾多間係有良心

喺ig見到啲package
幾舊水就可以揀三四項 有染髮、燙髮、漂髮⋯
見啲圖好似整得唔錯 於是book去整
上到去 比個髮型師話我髮質唔係咁好
又話我頭髮一定要用貴藥水先做得好
係咁hardsell加錢用貴啲藥水
我話唔洗 佢就話會整傷我個頭
我堅持唔洗加錢
佢就話我個頭唔可以用平藥水 又話會整衰我個頭
話唔會幫我整喎
之後聽到佢地都係用相似嘅語言偽術嚟sell其他客
又話佢地髮質唔好 係咁hardsell佢地加錢用貴藥水
（間嘢ig名係mastermind.hair.team 但係上到去間salon又係第二個名嚟）
究竟香港地有邊間係真係有良心 唔會咁昆錢

香港冇良心Salon㗎啦，祇係有良心髮型師。
試過尖沙咀同一間Salon，做同一樣嘅嘢。我個fd平我幾舊。但用嘅料又係一樣。後來先知原來個價可以係佢哋9up。
後來去咗某間Salon遇到一個好好嘅髮型師，真係關心我嘅髮質去整頭。
仲有，千祈唔好信有幾多Follow，有幾多Like之類。因為好多都係買嘅。同埋ig排版靚嘅都唔一定整得靚。最多係知道客人鍾意乜嘢，但做唔做到就另一樣嘢啦！

補充番，當時係見二人同行，每人平一百所以去嘅。用同一個package，做同一樣嘅嘢。

真係 自從今次嘅經驗 已經唔會再信ig推薦嘅salon🤦🏻‍♀️

Salon 染電出名貴少少。想平就自己染，去得salon 染客人就預左比錢，
自己染缺點，有機會搽得唔均勻，染唔到自己想要顏色效果，掂太多頭皮會修害皮膚之類。
一分錢一分貨，雖然好料貴極都係幾舊水，但收成千銀都有原因。只不過你覺得值唔值。

如果想平又要salon染，可以試做model ，做model 比學徒染

有間做髮根燙又係伏到喊

屌同你一樣 又係呢間
終極黑店

呢個ig專講呢啲salon

試過做Model，之後畀更加多錢搞番掂個頭

想知間ian好唔好
好多好多人去 啲kol都整得幾靚

人哋做得KOL肯定會自己用時間去搞，你整完個頭會唔會用時間去搞？
個髮型師肯定會幫你整到好靚先畀你走，同樣佢都會整到啲KOL好靚先影相
所以你自己諗啦